未返屋企嘅手足請謹記敵進我退 be water大原則

自己睇路啦
商場都閂晒門 是日慶祝活動已完架啦
聖誕正日 boxing day同除夕都想同大家一齊過啊

【頂置】聖誕攬炒行動po終於出爐

- 分享自 LIHKG 討論區0

玩到咁夜聽日有冇人陪我行商場

旺角唔適合過平安夜架